根本阿迪達師父係莫耶斯而非哥迪奧拿

椰子是毛菇的

學神都不如

老納輸好多?

韋斯咸高過鏝城喎屌你老母。